［理性分析］匯豐將跌破$30原因

廢囉ON9

垃圾匯豐

大時代話依D叫儲彈弓，準備爆升先真

無希望架啦

hsbc代表廢老
時代嘅終結

銀行業始終要有, 亦都會有盈利能力

樓主漏咗原因如吓

廢老股

目標價十蚊

原因整數

有遠見

爛船都有3分釘喎

照你咁講東亞執咗十世
東亞無記錯放最多上支那

見到此 post先知會升了